機場全部抗爭者戴上單眼罩！！！

我哋絕對唔可以放棄冇咗右眼嘅義士，以後機場嘅集會我哋一定要全部戴上黑色單眼罩，目的係

1. 話俾全世界嘅遊客知道黑警嘅極不人道仆街行為
2. 致敬依位香港有史以來作出最大犧牲嘅前線

所有Mon post 狗你地同我聽著，你哋冇一個係無辜！！！所有黑警必須落地獄！！！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

藍絲冚家剷，五毛落地獄

push

香港已經唔容許普通市民存在

唔好意思，阻你一陣
「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

又快樂抗爭 on99

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721

話比你地聽
你入機場叫口號冇用的
攞部pad出黎播片最多人睇

果然無1毛的清新post

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721！！！

播片，英文文宣，同外國人傾計

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

咁急去邊度搵 but支持

聽日即時罷工 一定要入機場

..

再推

721 811

屌你老母 殺龜都唔撚割

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

811
721

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推文回覆

邊度可以買？

721 811 香港警察 殺人放火

以眼還眼

推！！

出去還出去，咪白痴封住自己視線

依家出街周圍都有危險

推！

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

你咁樣同何式凝叫人帶一人一條底褲仔有咩分別

BTW 其實單眼罩仲有實用性架
如果附近環境突然邊暗
（例如 poop 熄燈）
只要移開眼罩
就可以高速適應光暗變化

呢3個月有唔少人有更大犧牲 係所有都需要被關注同追討

Pish

咪撚傻啦你
攞景定贈興呀？
你試下你無撚左一邊眼球
然後成班人係你面前戴單邊眼罩
我會覺得你班仆街笑鳩緊我囉

我唔撚係阻止你地為個女仔發聲
但個眼罩真心無撚用
遮撚住一邊視線不特止
仲好似笑鳩緊人無左一邊眼咁
你當聽日萬聖節舞會？

你真心有心幫佢發聲既麻煩你諗實際既唔該

冇嘅話用紗布都得

12蚊店有
一係藥房問下

有象徵性, 但長期單眼睇野會損害視力

支持

比藍絲做新聞扮新盜

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

咪就係 人地無咗隻眼已經好慘 仲要咁樣俾你地諷刺 我係義士睇到都唔開心啦 係有心做文宣嘅就好心帶多幾部電視入機場 播俾啲遊客睇黑警有幾仆街 點樣濫暴法好過啦

同問

同生煎包一撚樣

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背

咩生煎包

嬲到火屎！聽日罷工都要入機場，幫手足隻眼討回公道！

如果你仲有良心，聽日一定要入，無論你用咩方法，都要入機場！

將所有入既機場路線迫爆佢！

買左機票既朋友，Sorry，你張機票唔夠「眼」重要！Sorry啦！

全民做mother fucker

推721

冷氣軍師，鍵盤戰士，機場預埋你，機場都唔去唔好講你有撐

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

屌佢老未 還眼啊

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！